周浩鼎：進佔過半議席 隨時引發憲政危機

反對派揚言奪權，在直選及功能組別全面搶灘。今年9月的立法會選舉建制陣營隨時失守。目前形勢反對派非常大機會掌握過半數議席，掌握整個立法會，屆時整個香港的運作將會被嚴重癱瘓。因為立法會首先可以癱瘓政府運作，包括否決所有重要的議案，包括《財政預算案》。大家見到目前因為疫情蔓延，香港整個社會的運作已經近乎是癱瘓狀態。疫情的蔓延導致香港社會停擺，令各行各業蒙受非常大的影響，大家都陷於水深火熱當中。疫情是天災，但如果未來立法會過半議席掌握在反對派手上，則未來4年肯定是「人禍」癱瘓社會，最後反對派消費立法會，全歸市民埋單。

一個大家能夠注意到的簡單例子，就是在防疫基金的撥款中，公民黨竟然來個假動議真拉布，刻意利用無約束力臨時動議（緊記無約束力動議即政府根本就不會跟隨）企圖拉布。每個無約束力動議用在反對派手上可以作為拉布的武器，衍生數小時辯論，何况他們當日共提出10個臨時動議，一旦處理他們的無約束力動議，即會陷入拉布陷阱。我們當然要否決處理該些臨時動議，以免跌入拉布陷阱，當晚即能通過撥款，救急錢不能拖。公民黨還竟然含血噴人，利用公眾不了解無約束力動議的性質，抹黑民建聯反對派1萬元，真的可惡至極。現在財政預算案宣布正式派1萬元，公民黨又來阻撓，針對警隊開支，揚言否決預算案。簡直置民生於不顧，基層着急派錢，他們充耳不聞，為的是政治綁架民生，與民為敵。凡此種種禍及香港的癱瘓方式，實在會損害香港整體利益。

進佔過半議席 隨時引發憲政危機

反對派除了癱瘓香港社會以外，一旦掌握立法會過半議席，立法會主席便會是反對派的囊中物。此君隨時可以周遊列國，甚至到外國國會發表「演說」，唱衰香港，詆譭一國兩制，陷國家於不義。大家更加要知道，一旦反對派進佔過半議席之後，隨時引發憲政危機，因為根據《基本法》第50條，若立法會拒絕通過財政預算案或其他重要法案，行政長官可解散立法會，反對派很容易就可以令香港陷於憲政危機，企圖逼特首解散立法會，製造進一步混亂局面。

反對派已經全面在功能組別搶灘，我們呼籲市民自覺自發地按自己所屬的行業，例如飲食界、工程界及資訊科技界等，登記成為該界別的選民。反對派已經全面動員，立法會選舉岌岌可危。希望大家要自覺，認真看待這次立法會選舉。為我們香港社會的穩定，大家都要出一分力。

周浩鼎教你如何引發憲制危機

source：

敵人認證

民建聯咪反對派囉屌

呢條友同楊岳橋相反係英國讀書 仲要係倫敦大學 點解佢講嘅嘢咁冇腦同埋立場同我哋咁相反

凡是敵人反對的

少數派食屎喇

其實佢明唔明

多謝認證

目前形勢反對派非常大機會掌握過半數議席

唔好打飛機住，好難贏過半

守住兩會同特首選舉就係西環既重點工作

立會都失守佢地抄家都唔掂

但白票撚一路幫緊西環完成任務

柒頂直線助攻喎

周浩鼎：極權政府不順應民意 隨時引發憲政危機

好明顯就係諗住吹風 等多啲藍出嚟投票

推，少數派又係度阿支阿jor

就引發一場憲政危機比你睇

btw
反跟蹤 基本概念

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

大家開多條父母戰線，要請藍絲父母九月去旅行

衝出黎認證立會戰線嘅影響力

你班垃圾 成個功課組別比你地玩撚哂咁制你都咁驚 好心自己檢討下自己做錯d 乜啦

反對派過半咁仲係咪反對派？

推， 敵人反對我們堅決支持

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

白卡兵：失美國民意㗎

少數反對派今次選舉後正式收皮

即係你可以參選但一定唔可以贏, 贏咗就係反共叛國!

怕了

一個靠建制上位 被黨養大嘅
好明顯係養黎做打手
有良心嘅就唔會跟民賤聯做

其實各大黃頁都吹話建制派反對派一萬蚊，呢樣有D 老屈

有堆白票撚係到吹風叫人投白票，緊係難贏

人地全家住美國又同你講咩

愛中國 = 演技黎架咋

認證

揸爆春袋

暗黃手足～

建制派認證 咁玩爆你功能界別了

UGL 件事呢個人早巳誠信破產，佢有乜資格出黎講野 ！

好難贏架 真係唔可以囂張
經過區選 對家一定出盡奶力打我地

多謝你話比我知

原來咁好玩

永遠唔俾你選到既選舉

快d叫美國取消 關係法

民選出黎，關你撚事？

呢幾日連登仲吹緊白票風

曲線救港
周手足

淨係睇字到扯扯哋真係要必須做立即做

敵人反對的

又嚟出聲啦，班杏加橙！
你班野過半就冇問題嘅，日日拎晒香港人啲錢上大陸，幾時企個係香港人個面。永遠都敵對！

其實要盡做,之前呢到有巴打數過好好好好先有32-34

人哋幫你諗埋
你真係唔跟？

少數反對派妖言惑眾

廢藍C既票見左頂架啦,最緊要動員所有黃營出黎

onq有腦？

佢係怕自己無咗份工啫，否決咗預算只會用返上年份預算，根本立法會過半除咗令恐法過唔到外係唔會有其他立新法案或者行政權力的。而你以為政府近年搞咁多乜乜基金係為乜？就係為咗當立法會令財政預算停罷個陣政就係d乜乜流基金攞錢駛。

揸春袋

今次再唔跨黨合作 好大機會又會贏票輸議席

呢班人成日講撚埋D ON9野
要既定邊一派多D人就已經唔係民主啦
成日話如果建制派輸香港就會點點點點

區選大部分1VS1 , 同區域直選兩個世界

邊個係反對派呀

多謝阿頂

其實未 仲有未登記

佢地半數就得，我地半數就唔得
Csl

佢唔係同我地講 佢等於選情告急

Push

咁佢比起HOLDING又真係正常好多既
HOLDING弱智架嘛

「包括否決所有重要的議案」
唔會呀
你政改有真正既普選咪會通過
你財政預算案真係會幫到市民唔係借D依綁埋黑警D錢咪會過

咁律師來講係佢先起大陸讀書 周浩頂相反喺外國 咁岩搵到個反例

否決重要議案
有咩問題？唔投得反對票？

推

認證ed

認證了

不過如果美國可以插手立會就最好

中共同民建聯真係好鐘意講事實去屌鳩人

出面仲比班風向撚嘈緊個公園人血饅頭

上屆都30啦 講緊泛本互片 0協調 都做到30
今屆當原本keep到
區一 31
新西 九東 32 33
只要功能搶多三席就夠數
雖然都唔容易 但覺得33席係穩

可參考返2016年九東同新西情況，十分慘烈。
本土乏民互不相讓

啱呀，建制咁好心教埋你點贏，仲唔all in功能組別

即係選民選贏 令你小數派輸 會引發憲政危機?

睇下功能搶到幾多票先

建制派反對派反對派建制派一萬蚊

原來香港唔俾有唔同政黨立場

btw獻世先係反對派喎

反民主少數派又搞事

奶共派一直都操控議會同政府
結果咪做到貧富懸殊極嚴重
經濟結構k型

彈開啦，
你哋呢啲垃圾少數派係香港嘅禍害，
早就應該要剷除你哋，
等天收啦

證明搶議席做岩了

少數反對派要輸
勿白票

做對了

輸打贏要保皇黨過半又唔見咗你出聲柒頭

（YouTube戰線）已經有多個手足頻道比CCTVB搞到收皮！

阿鼎都教埋大家點玩，好心大家唔好再嘈，識做啦

多謝提醒

On撚鳩。
本身政府同立會係互相抗衡
何來憲制危機

幫我地分析埋點贏

九東多一席好難,九東人就知第三席一定互片
熱狗一定輸都吸到一萬票

新西唔熟 ,
九西又係危,往年共狗讓賽出兩個票后,如果出3個有D機會3:3
功能 正路會輸番姚松炎個席 , 其他去攻既唔知成效 , 可能飲食最大機會

新西唔太關事,HEIDI 一人吸到爆哂票

九東死局

pp

其實你協調好就得
例如新東九席 你出七張名單就好大機會可以拎晒
上次一區出成十幾廿張 都可以有30席
同埋其實係要37席先可以過半優勢
因為扣左席主席

笑撚死驚成咁
取消選舉制度囉

互片係製造政治能量，唔係嘅話投票率可能仲低

白票撚同3毛狗仲有咩想講

唔好諗住唔過半一定輸,D保皇黨有3-4個有自己生意或者社團,唔係所有法案都返到議事廳
基本上34人都夠(機會唔細,一半一半)
因為曾玉成開展左主席唔投票慣例
34個民主派已經會令反民主派35票(唔過半)
加上建制個邊流失1個又就已經會引發多次「等埋發叔危機」
最好功能組別都過半,就咩議員法案都過到(雖然機會好微)

呢條友戇鳩唔係扮

咁咪即係你個政府冇撚用囉柒頭

新東七席
你講笑咩

咁都叫憲政危機
立法機構否決政府議案，政府解散立法機關，呢啲嘢喺外國人地當食生菜
呢啲叫權力制衡，係得啲冇腦藍絲先會叫呢啲叫憲政危機
香港人普選咗個特首出嚟，北京拒絕任命，呢啲先叫憲政危機

民建聯認證

計死數就得,不過好難

16年新東廿幾張名單 長議員都差啲輸埋
都唔求傳統泛民班老鬼會變通 起碼啲本土小型黨合作做一個政治聯盟每個區爭一兩席都好過互𠝹一齊攬炒

唔講下而家保皇黨霸王硬上弓，所以牽起政治同經濟巨浪？笑死人。

你地霸左咁多年，衰足咁多年。證明要換人啦。

佢就失業,傻撚左

why not?

上屆新東出十幾張名單都六席wor

OK

新西關呀，仆街溤檢基去介走李卓仁啲票。最後一席比左何已完呀

多謝支持

明白了
目標過半

明白了 要大力啲了

奪權?
全港市民選出嚟㗎奪你老母咩

你下屆仲坐到呢個位先講嘢啦

票數10,11,12全部黃營

唔係易，所以大家要努力

建制過半
引發雨傘反送中危機

Thanks for your gentle reminder

係好彩

長毛爭d輸

佢地贏就得，人地贏就唔得

功能組別盡做 雖然都知好難過半
但如果一旦過半 成個故仔唔同晒

其實熱狗同乏民協調到就好大機會過半。

新西，九東都會穩多一席。

政通自然人和
點解會當係危機係因為係本來既架構入面
憲政就出左問題
所以所謂既進佔過半議席會引發憲政危險
絕對係假命題

九西，共狗出邊個都係照投，佢地啲票無個人獨立思想，係咁多就係咁多，贏唔到三個位，主要都係唔夠票

我覺得根本唔洗執著話咩立法會過半咁又點? 贏到咩之類
立法會過半邊個最唔開心? 就係建制班契弟
可以令到佢地唔開心點解唔做
要記住唔係贏先做 係去做先會贏

熱狗根本建制B隊

第10好似係方國珊

新東不嬲carry全港架啦

利申 新東

GARY FAN

新東7、新西6、九東3、九西4、港島3
可能性最高

熱狗九東邊仲有票

人話翻譯器

如果有幸發生，呢個係港府自己攞嚟，多行不義必自斃

但財政預算案出前一個禮拜佢地投反對票 唔係抗疫基金派
但個問題係財政預算案理應保密 政府又無打開口牌 咁我想問班小數派點知的 同埋下一個禮拜嘅議案點解影響上一個議案投咗反對票嘅事實

建制b隊到時歸位 唔怕

喺其他post好似睇過親共派如果九西出三張名單分分鐘輸到得返一席？ 所以先要勸退蔣麗芸

推 認真post

九東一定3:2輸

光頭達一定要出黎,仲有譚香文

多謝哂

敵人認證
五毛唔洗繼續分化叫人唔好玩功能組別喇

原來周浩鼎係手足
比哂貼士

你唔講我都真係唔知有咁多野玩
唔該晒

又助攻

黃洋達上屆都有成3萬票

新西屆屆都on99，如果有協調就可以拎多一席
尾個席次次都送俾人

其實過半唔難 我覺得係可以
上屆30席
扣左區一 拎多4-5席有幾難
難在功組咋嘛
我覺得最後總議席可以過半 但功組唔過

姚松炎上屆4成
要睇界別會唔會有增長

奶共真係會奶到變弱智
建制過半就唔撚係奪權既
咁希望政府可以暢通無阻咪取消立法會
直接中央集權直落命令咪得囉ON9

反對派？你班少數撚咪反對派
輸撚左仲嘈嘈閉

一定唔會輸到得一席 , 仲未計馮檢基又出黎吸一萬幾千

港島6席 計盡可以四席
如果協調好 淨係出4-5張名單

係小數派

護照最誠實

一定會大跌,但最少有1萬-萬五

建制一直都影響緊香港發展

2018雙黃分裂左佢邊仲有三萬
有大部份又會走去真本土

熱狗得番幾百友支持者咋

其實驚輸咪唔好搞選舉
一係就DQ晒啲所謂嘅反對派
反正你都係一個獨裁軍政府嚟

共和黨 民主黨交替
美國死咗未

係我眼中佢咪反對派囉

熱狗：體制內抗爭冇用

新西連續兩屆4:5 今年如果整合得好 反cup一席應唔成問題
九西 的確可能會減返1席 到時再評估
新東 6:3 都未必keep到，但一日有無敵界票機哪吒同乞衣仔牙bill，都幾穩陣
港島應該冇得打 3:3 定局

九東 今年鳩達已經冇晒政治能量 譚文豪 胡志偉應該保得住 鳩達唔會再有票 民主派第三人 我當出譚德塞 應該可以食返佢D票

姚嗰席 泛民派個完全唔關事嘅司馬懿都可以輸400，派返個正常人應該都有贏面
其他功能就再睇 依家好似話飲食同體育機會唔細

冇可能
佢唔係本土
根本冇人投

咁睇落去周浩鼎似係唔妥林鄭專登爆多啲

依家班泛民都未諗到假如真係攞過半數之後要點玩法, 但周浩鼎似乎講明建制到時下一步會有咩做法, 同埋點做先可以真正令政府癱瘓

你講出重點，其實真係只要協調到名單，基本上都好大機會過半。

白票撚真次會點答?

真心唔明佢咩邏輯
佢而家係直接詆譭一國兩制......

唔會，好多人已經心淡，互片到18年1v1都可以兩連敗，痴線

癲起上來隨時押後選舉

白票一定鬼或者on9 , 唔駛解釋

地區直選好似不嬲泛民都係過半

周浩鼎計中計引你班友深入

對家提水, 呢邊教條撚仲嘈白票仲嘈唔應該掂功能組別唔應該奪權

下？乜基本法寫明只有奶共派可執政？

過半無用,要拎盡

支持呀鼎

多謝周浩鼎教路

呼籲大家盡快做選民登記

唔做正仆街

我講嘅係成個立會過半。

佢咁講,更加想睇贏過半會點

繼梁振英之後 港獨之子

白票兵，熱狗： endorse 政權，中陷阱，鳩做，根本冇可能，令美國唔插手。

阿鼎唔洗"劣"呀, 我地全部人都支持你地建制唔過半做反對派架

白票分化撚肯定收咗好多錢

總議席啊

拿 對家都教精你 仲唔去登記做選民

上次係D人心淡唔投票啫 內鬥鬥到痴線
班白兵黨就係想搞多次內鬥

白超人而家官塘區好多裝腳,成個創建力量都佢D人

一係佢選超區先有機會贏

利申:九東人,好撚失望

noted and thanks

唔只黃洋達，成個九東三條友介左過十萬票，仲要一席都拎唔到。

其實搵眾志去選都掃嬴班熱狗 前提有planB先

係希望真係協調到 唔好好似上年區選咁

其實無乜可能win到
叫做盡量做啲野咁解.....未來都應該輸...

班建制狗終於驚啦 我哋要乘勝追擊

呃藍絲中立撚既文宣黎

係到話我地拎左主導權會破壞一國兩制引致特首解散立法會，要投少數派先冇事

請正視

港島唔得
Wiki 既票唔一定係黃、可以計佢中間派
民主派大約有55%
3民主+1中立數字上ok

幾時開始議案一定要通過？

其實好撚少人白票,你睇番往年超區就知

佢似幫黃營打強心針多D

鳩達今年一定冇晒票 我估佢淨幾千嘅
但影響唔大

A

你登記左做選民未？有無叫哂身邊朋友登記？

我要憲政危機

驚啦驚啦

禮義廉又同熱狗合流

睇返12年其實差d 4:1
08 04 00 嗰陣得4席 長期贏3:1
所以16共狗先保守
好想知究竟當年嘅比例去晒邊

希望，人地建制高達斌係九東先介得個二千票。。。

譚德塞好撚倒米,搵個正常人出黎仲好

搵凱晴可能贏

禮義廉咪人禍

我覺得會過半
31席 每區拎多席有幾難？
都話而家係難在功組
不過未必 區選果陣都無人諗到建制派會輸到咁肉酸

政府應聽從民意

激進民主派/本土派既票被呢三張名單分散曬

又認證

九東係需要一個真本土代表去攞第三席

投熱普幫既唔會含快必，反之亦然
要破一定要有真本土重量級代表

唔好太悲觀
第3席唔攪炒一定民主派拎到
認真9達已經無哂政治能力
反而擔心本土同快必互鬥出事

拎到大多數議席可以玩停擺議會
政府仲係串柒柒就否決埋個財政預算案 全部出政府糧都無糧出 諗起班暴徒成日打人但無糧出都開心

政府俾人選又唔想俾你贏

白票撚唔係咁睇

睇死佢今次又出曬五區選

問題係無呢個人選

但上屆咁低投票率都有3席
今屆如果去返70% 甚至80
成個局面就唔同晒架喇

我係新東人呀屌

Yes
有個Heidi chu 呢類無政黨可能贏
可惜無

功能應該最少多兩席，飲食同建築測量。好多黃絲做緊野。
其他咩進出口，演藝文化就唔知。
留意返2016呢幾個界別投票率比其他組別偏低

佢地係好撚煩
成日俾人秒左群屌到潛水
隔一陣又reset左再黎

根本係打緊游擊嘥你時間

最好如佢所願 反對派成功奪權 光復香港 喜聞樂見

on9

共狗全力動員

你睇下區議會就知共狗其實種好多票

同埋區一

好想睇吓喎

一撚定會

直選有可能，功能組別真係要靠個別行業努力

或者9月前有重大事件

咁就一定要推啦

$$$$$$$

民主就係咁，民建聯奶共無為香港就躝啦。

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

無讀過書D師奶廢老盲信係蠢，無腦
見識過世面 讀過書 識自己思考既講得出D咁既野係呃自己 有目的。

上屆12席
加多兩席區一 同姚教授
如果呢兩席真係拎到已經過半

白票根本站唔住腳

一句搶資料就收佢皮啦

從來無白票撚解釋到點解唔去搶資源

希望唔同區嘅區議員地區工作有做好 建立到一個良好形象嘅政治聯盟 咁樣可以拉返啲真人票返嚟

佢咪話等美國救
使乜要資源囉
無敵架

揾食姐

純計數
建制點差都有at least 30%
北極企鵝、郭偉強一定可以分一半保得住（15+15）
反而姐姐未必cool到票，如果薯片選一定搶到佢票

講真

正路區議會共狗而家都拎唔番，因為1對1

但真係一定要keep 到個投票率

9月一定投票

保皇過半就得, 泛民就唔得
咁不如直接宣佈獨裁

咪玩

姐姐選佢鳩選都贏

推推呢個先

建制認證

即係認左政府係獨裁？

A隊助攻

【立法會選舉】黃之鋒或空降九東 梁凱晴隨時做Plan B
立法會地區直選一共35席，其中九龍東議席數目最少，只得5席，有份推動民主派協調參選的戴耀廷認為九龍東是最容易成功協調的地區。據了解，有意參戰九龍東直選的政黨、政界人士本周一（2日）曾踫頭，與會人士贊成協調，但未就具體操作達成共識。據知香港眾志秘書長黃之鋒有意空降九東，並擬由該區新任區議員梁凱晴擔任「Plan B」。/

嘩！

奪你老母臭閪咩 民主政制係咁

人地外國行真民主又點會有你班垃圾把持政權？

送中咪引左左憲政危機囉，仲係禮義廉投贊成票嘅

區選前大家諗唔到可以光復觀塘

最後白超人既樁腳咪被人打到得番三個

新民黨區選咁輸法
你睇陳家佩、或者東區佢班𡃁輸成咁
佢似會跌好多票出黎

睇下區選结果,在這個不公平的选举制度之下
黃屍反對派总是會贏😡
如果我哋去投票就係变相支持黃屍
班汉奸就可以话沈默大多数都同意搞事
所以我地愛国者九月应该投白票,比個空垃圾会班曱甴自己玩
最好黃尸全取,到时中央就有理由出手解決班曱甴

撐建制,投白票
请广傳,好人一生平安

藍廢老公務員一定投葉劉
反而禮義廉工賊先會爭餐飽

難講 你睇下新民黨區選輸成點先
姐姐難講
反而鼠王芬同河妖應該選唔返

真係好難過半，未入功能組別既麻煩快d睇下入唔入到

何妖真
個名太臭，共狗未必比佢選

親

記住167萬人對120萬人

計埋配票損耗
計埋有人失憶或中白票黨迷魂
其實直選果邊都唔係sure win

民建聯拉布

好想睇

你哋過半數就得，人哋過半數就唔得？
乜撚嘢邏輯嚟㗎？

河妖仲有邊個肯俾票佢？
村個班俾佢害到雞毛鴨血

可以投票但係唔可以贏

怕條撚咩 中共最撚叻輸咗唔認數同自己起過個新嘅
怕咪用人大代替囉
到時大家幫一国兩制呢場show 加個完美ending

嗱你講㗎咋

我哋就係想要憲政危機

學佢偉大嘅毛主席話齋
凡是敵人反對的 就是我們應該做的

所以咪要協調好囉，只要乏民同熱狗協調好就一撚定過半。

都話2016九東黃洋達三條友總共介左十萬票！但一席都攞唔撚到

所以何已完呢排先痴曬線咁推23條 想吸盡深藍票博有最後一席

如果立法院贏到過半 但功組唔過半
係咪都係無用除左個主席之外

過半左變成你拉布啦

少數反對派

畀快必la

熱狗發功

黃之鋒+梁凱晴

咁黃洋達譚得志可以收皮先

如果多個半數
係咪可以即刻動議強迫林鄭下台？？

咁撚on9嘅人都有

佢提出呢個諗法，但無直接講起源，因為唔講得
同時好多連登仔應該忽視左

就係新區議員力量

我覺得禮義廉開始覺得班落選區議員，爭唔返個議席，同時加劇流失傳統鐵票先會有呢個諗法

唔該哂
我地都未諗到呢步
不過其實我地就係要呢d

叫啲白票撚縮去邊

屌你老母
你地陷家剷共狗一時叫人唔滿意制度就唔好玩

而家我地接受制度你就話有人奪權

傻啦
3/2啊
仲要經人大

叫朋友去登記做選民，去投票啊

跟你個套玩又憲政危機
唔跟又止暴制亂
你講曬啦 少數派

假設泛民真係想攻功能組別，
民主派嘅劣勢點在於，
你要有十成把握係要贏到過半數之餘，
你承唔承諾到你會係任期內取消功能組別同改組選舉委員會？（真普選需要政改同涉及中共所以唔係到提）
假設你咁樣講完後你點樣說服到啲人支持你？又或者拉攏到功能組別既得利益者支持你？
如果你最後贏唔到，
民主派既控制唔到議會，輿論又輸埋，
因為你一直係反對緊件事，但呢一刻你又想贏呢件事但係贏唔到，最後全香港都輸。

結論係泛民無九成把握贏到港共一直控制咗廿幾年嘅功能組別嘅話，應該諗咗辦法去阻止下屆功能組別嘅產生先而唔係咁落力去玩人哋主導緊嘅遊戲。

建築本身有，後尾輸返

d票而家唔係熱狗度
2016九東非泛民既一係含快必一係含鳩達
但熱狗收左皮仲邊有人投
一定係搵個新本土人黎吸晒堆票
唔係冇得贏

泛民同熱狗協調

熱狗一直以來做緊既野都係想泛民死唔係建制死喎

原熱普城既票唔投熱狗都唔會投快必

熱衛兵：你投票！你飯民！你含撚！

傻啦，點會比佢拍拍屎忽下台咁爽。梗係要立會過半玩鳩佢先啦。乜都唔批，乜都唔比過，睇佢點郁

我都唔想佢選，屌票on9仔
晴b唔會啦，佢今年要q埋cpa 邊得閒

因為根據《基本法》第50條，若立法會拒絕通過財政預算案或其他重要法案，行政長官可解散立法會，反對派很容易就可以令香港陷於憲政危機，企圖逼特首解散立法會，製造進一步混亂局面。

根據《基本法》都叫憲政危機

唔使 否決預算案兩次已經收佢皮

不過真係過半維尼應該會殺左7婆先

我們做對了

我們就要擁護
要令獻世派輸

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

好難講，熱狗介走一萬幾千票分分鐘左右大局

哈 咁美國有無憲政危機呀
一句講哂 無民主既獨裁政權先會覺得咁係有憲政危機

譚德塞真心倒米上次我投陳柒滔

雖然有種好多，但係有跨大咗
上屆幾十區自動當選
今屆零白區 班建制票咪會計返
自動當選得嘅都係建制多票㗎啦

所以係就係多咗，但冇想像中咁驚

熱狗、民建聯同一陣線

可預期呢次係香港最黑暗選舉
大家要嚴陣以待

非常時期，見一個block一個

首先你要登記做選民，同叫哂身邊嘅人都登記

收到

取消功能組別泛民講咗十幾年啦
點解唔可以參加功能組別？ 要白白送議席俾建制派

熱狗又點會同你協調
幾千飛咪俾佢囉

我估未到九月落左台

中聯辦同班親中派早就認定咗中共會控制香港三權
先會有所謂反對派同奪權

唔好扑呀⋯⋯
幫手秒佢地

釋法咪得囉賤種們
支那賤種唔係好鐘意釋法搬龍門咩？

今次立法會就屌爆你班建制派

影唔影響我派1萬蚊？

好簡單,拎多席就多一席資源,去請,去支援黃營既手足

我理撚得佢有無本事取消功能組別咩,話撚到事咩

熱狗 要諗

A. 出選
B. 投白票
C. Vote against宿敵（人民力量）
D. Vote against公敵（泛民）

其實唔識咩叫“憲政危機”咪用過另一個字囉。。。你要衝出嚟柒

因為立法會首先可以癱瘓政府運作，包括否決所有重要的議案，包括《財政預算案》。

咪就係立法會既作用
乜鳩都過好似你班撚屌咁洗撚出糧俾你

係奶·共·狗！

push

敵人認證 9 月好重要

大家識做啦

你越逼佢急佢越快派

偽命題收皮啦 過唔到重大議案 CE咪解散立會仲同你磨

如果人地係出去演說 失實指控唱衰香港既
你咪告鳩人地囉大律師
出埋d廢文喺度做乜鳩
唔告係咪即係人地講既野係岩呀

白票兵：唔好投功能組別 ，美國會自動出手送民主比香港
你地班死含撚派，我唔係熱狗
我只係講既野同熱狗一模一樣
我只係同保皇狗一樣唔想你地進攻功能組別，點算係共諜

反你老母對派,人地叫泛民主派呀,你地叫非民主派啦

又認證咗
投白票保蝗最開心

弱9智
政黨交替就憲制危機
憲法寫撚住民賤聯要係最大黨？

下佢咁樣講得即係本來香港呢個制度就唔係一個合理嘅選舉啦
點解一定要建制派可以佔多議席？從來冇呢個規定㗎喎
佢淨係講呢啲廢話都同選舉制度背道而馳啦

真係冇腦點會係佢上位 扮蠢姐 同埋佢呢番說話係有受眾

正

得 即係對面好驚
毛主席：敵人反對我擁護

「浪費咗幾多午餐肉呀」

唔講以為係左膠
原來係白兵

最大中計撚：熱狗

咁又點，佢哋屈得少咩？

但白偉俊如果唔出超區 共狗仲輸剩邊個由全港知名度嘅區議員可以選超區？
如果共狗唔派白偉俊選九東 又有邊個可以選九東攞返嗰個「偽專業」中產票源？
加上創建力量嘅地區樁腳好多都覆亡曬
相信共狗都頭痕

上次差啲就有
仲要瘋狂出名單
今次反民主派驚啦

咁立心兩席就是但搵兩隻豬都得既

諗起補習社啲「市場領導」廣告

共產黨都要種票黎endorse香港既民主選舉，打和啦Super

你地咁大條中共水喉
使乜驚呀保皇

呢個要 binc
仲有唔好投俾張超雄，當反民主派啦

仲有選功能組別等於失美國民意個班

不投白票

少數親共派收皮啦

合法途徑取得立法會議席 俾你講到憲政危機，咁不如取消立法會啦？

原來引發憲政危機咁容易

老閪都搶，

唔搶？唔通送資源比你奶共狗

應該仲喺度掛
油尖旺啲街坊好勁

多左新移民票，之間差距自然低左

建國路線圖？

呢個就夠曬重量級喇
應該得黃之鋒+梁凱晴組合可以搶到第三席

一定要重光立法局

on9,唔比人過半？

點解會覺得你地選唔到就議會行唔到
垃圾議案行唔到唔係正常事咩

PISH!

後悔投左條撚屌

少數派又出聲

推 留返啲圖等5毛之後吹大分化風時用

官方認證

馮檢基的確要入灰名單
張超雄就黑名單啦

當然李卓人都唔太掂 好過共狗咁解

解散立法會好似只可以任期內解散一次？

我以為個反對派係講民賤聯

係呀 所以更加要谷本土票
我相信吸唔吸到本土派投 係勝負關鍵之一

佢冇腦？ 冇腦得過叫人投白票/邊個玩功能組別係鬼嗰啲？

正解
不過都可以考慮咁樣攬炒

民主自由係憲政危機？食懵咗？

其實佢有冇政治觸覺?
佢咁同全香港人講「我哋就係負責盲撐政府」有咩分別

呢個真 大家有冇計？

本來我都好懷疑
佢咁講即係告急啦

係喎 呢個post 啲人唔見曬

啱 英國成日有 當生菜咁食

原來選舉個design係有前設一定要某方贏硬？

中呀

有險可守

少數派嬴到都無命收錢啊

黃絲白票撚：投白票，等美國出手
藍絲白票撚：投白票，等中央出手

其實將對方論點中嘅角色換下就得

冇
佢地潛陣水隔一排又會reset再黎

正教識我咁多野

民建聯一直都引發憲法危機

多人果面 就係反對派

選輸左係唔係想違憲另起爐灶，架空立法會

咁泛民肯唔肯講下畀你控制到兩個組別下點樣取消到功能組別同達至普選？

就係因為你講咗十幾年都做唔到效果人哋先至唔想buy你個套，淨係負皮我有鳩用

唔講都唔知

仆佢個街，保皇黨過半數先係危機

哦

97臨立會設計功能組別嗰時仲係56k年代，冇連登/ whatsapp / tg , 點諗到會俾人有機會進攻到功能組別

白票話少都唔少架，幾百票可以左右選情

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

R funding姐

連登仔到底識唔識統一戰線

....
見琴頭幾個留言
就知大家仲未醒...

敵人依家打開口牌 話好驚你地咁做吖
咁我地唔係真係做下話....

佢愈話驚 就知我地愈想進攻功能組別

就中哂佢下懷

其實好唔好意思講出口，依家保皇過半，一樣做到佢講既野，點解佢地就唔會，民主派過半就會，心照啦

係囉
如果只可以投贊成票咁要個立法會做咩

少數派，不過個劇本係民主派關鍵時刻賣港

好明顯係，但而家發現有漏洞，唯有盡力帶風向叫對面投白票同埋唔好參加功能組別

1. 攞到過半數使乜拉布
2. 攞到過半數會唔會想解散
3. 根據基本法解散立法會=憲政危機？

少數派一向都係豬隊友

仲有半年先到9月

呢啲叫暴政危機唔係叫憲政危機

DLLM如果一個社會嘅反對派有過半票數，咁係政府施政出現問題。

DAB將d嘢調轉嚟講真係好撚叻。

泛民係唔係鬼，邊個出賣邊個，呢啲討論之前
我地見到嘅係建制派表現驚慌

on9 過半仲使撚拉布咩 到時就係保皇黨拉布啦

想玩進出口界， 不過燒生可唔可以資助下？

你會唔會太高估佢地智商

即係話九月要全力進攻議會啦
唔該晒

SOURCE 乜9???
冇野嘅??

再葡頭就用呢篇嘢質佢

想睇黃立法會主席趕鳩啲少數派出去
不過真心好難

議員係我地選, 關你撚事
有得做就繼續做
冇就收0爹
你代議士黎架渣

不如你又講下乜都唔做 或者好聽啲講「杯葛」功能組別會點樣令到功能組別取消？
靠美國？係咪要乜都旨意晒美國？

其實我有少少覺得佢係卧底

敵人都長期keep住狙擊黃色經濟圈喎 好驚威脅到紅色資本喎
照你邏輯 咁係咪代表搞黃色經濟圈就中佢下懷？

梗係啦，白票狗諗住美國其實係一盞神燈，唔使組工會，唔使同保皇狗鬥多票，一路許願一路捽神燈就會有精靈跳出黎實現全民普選既願望架喇

民建聯梗係驚啦
輸成咁共產黨肯定cut水喉

其實唔好以為美國係救世主，呢個世界咩都講利益。

如果美國係有良心就一早救左北韓啲人啦。之前沙特個記者比人殺左都唔理，因為中東利益關係

新民黨中產票
今鋪冇曬啦
姐姐仲搞緊班醫護
中佢老母產咩

而家係咁打開口牌遊說中立票源就知道真係有機會過半

我淨係知好多民建制議員就辯論派一萬蚊果個臨時動議，投左反對票。。。
即係傾都唔想傾，分明唔想巿民拎到錢

要搞清楚
如果一萬蚊唔係響budget度過, 可以拆出黎即上FC
依家痴埋budget, 起快都要等4月先開始審議

所以的確係慢左, 又話救命錢

d中計撚真係弱智
人地真驚假驚都分唔到

周生今次輸埋抄家都唔掂

民建聯呢啲少數派

下屆準備拉布

多謝阿鼎提醒

目標係取消功能組別，
就算今年內實體上取消唔到，
都應該討論下點樣係今年內令到功能組別無法產生，
進攻功能組別係Plan B，要備戰要人做選民，
但係唔應該放哂成個心機落去，
我就係覺得成個討論淨係得點樣進攻功能組別，
而冇咗點樣取消功能組別

你明唔明?

根本就因為失去咗大量區議會席位
令保皇黨喺今屆立法會選舉陷入苦戰
雖則落選者大多會留低做地區工作
但資源、人手、身份改變等等
令中聯辦配票嘅動員力大減

最重要係香港有班人係只會投嬴嗰邊
試過一次區選變天
絕對會刺激到黃絲再下一城

我估對家唯有出盡力分化降低投票率
分區直選佢哋都心知不妙
所以一定會不惜代價
保住功能界別過半
你見政府開聲話考慮功能組別
採用電子點票就明白

你搞清楚要有普選 決定權係邊個到未

方向正確

選舉完咗之後大把時間慢慢諗

你明唔明?

憲法容許嘅又點會係憲政危機
只有管治者違憲，唔承認選舉結果，先叫做憲政危機

逢敵人反對的
就是我支持的

你有乜嘢大計啊!? 我都好想知點樣可以令一個小圈子功能界別選舉產生唔到當選人

使唔使驚到喊呀

連登風氣差其中一個原因就係一唔啱Key就屈毛屈熱狗屈左膠，咁樣咩都唔使講啦，一言堂算數啦

呢排連登啲風氣好恐佈

唔知點解由佢講出口覺得好似細路扮老積咁

個個好似林奠咁鬥氣咩

用緊急法咪得囉。大鳩哂

正解。佢到時可以人大釋法嘅，不過就樣衰啲囉，你問我又冇乜成本嘅，何樂而不為

[嚴重警告] 準備訪問美國嘅3位泛民，切勿與香港人為敵

大計有幾項重點
1.求美國出手
2.求美國出手
3.求美國出手
4.美國唔出手就屌哂所有當時唔同意佢既人，累到美國儲唔到粒元氣彈

呢個解釋似樣好多喎

「選舉完咗之後大把時間慢慢諗」，你嘅前設係已經覺得今年內一定阻止唔到功能組別產生同埋民主派贏硬功能組別，咁如果贏唔到呢?

23條都來緊，2022特首選舉都來緊，有幾多野真係可以慢慢來?

其實有得諗喎邏輯上都成立

熱血x白兵：進攻功能組別常見謬誤

你老母 淨係呢個post都釣到6x個白票撚出嚟

人地事務律師仔嚟

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

咁如果美國唔出手/阻止唔到呢?
定係你地同侵侵開過會，佢同你拍心口保證一定搞掂?
抑或你覺得美國係有大能，話要有光就即刻有光，話要功能組別消失佢就及時消失?咁佢直接要共產黨消失就得啦

啫係你地間接承認你班建制垃圾永遠擁護港共啦如果唔係就算你地維持過半議席一樣有機會引發所謂嘅憲政危機

佢地全軍出擊每幾個分身
差唔多啦⋯⋯

出到去邊有人理

反對都唔得使撚開會咩
不如取消立法會啦

因為只要班新區議員搶到25%以上投藍既票，地區直選有機會7:3甚至8:2，呢樣佢地先驚

民主選舉喎~

冇錯，所以我成段嘢都冇話淨係靠美國，但香港人需要美國係事實，同埋宜家嘅論說都係建基於人權法案內美國對功能組別嘅立場。

特首⋯改變選舉方式屬香港內部事務
原則上特首有權將普選方案提上立會
而且亦只需獲得過半多數贊成即可通過

因此立法會選舉後
要配合埋特首選委選舉
才可以選出支持五大訴求嘅候選人
要佢承諾上任首要任務係為普選立法

慘

咪就係 反正都夠票否決 到時民主黨屌返人拉布阻住人否決議案都仲得

即係你都覺得無論點控制到立法會都係改變唔到個制度?

柒到爆

我信，所以唔可以投白票。

ON9
憲政危機有咩問題呀？
立法會梗係有否決政府嘅權力架啦
唔係要嚟做乜撚野呀
發現新大陸？

不過佢係講俾藍絲聽姐

Q3. Solomon Yue 呼籲我們進攻功能組別，豈能不從？

A: Solomon Yue 並不是大台，香港人在這次抗爭追隨無大台的原則才能走到今日，故此我們不應把Solomon Yue的說話當作金科玉律，其意見只供我們參考。

Solomon Yue 亦曾有預測未能實現，如中美未能就第一階段貿易協議達成共識 (於1月15日正式簽字)，香港問題不會在第二階段貿易協議作討論等，可見其消息也不是100%準確。

唔信共和黨而去信白票黨

調轉來做就啱嫁啦

真係唔好咁老定，對家咩手法都會用盡

I love 鼎鼎.. 塞撚晒白兵個口... 同埋話咩過半數都冇乜用果堆人..

我都好想瘋狂引發危機

我理解係兩個派一萬嘅動議係分開睇 因為傾抗疫基金時財政預算係未出要當佢唔存在
即係兩邊都過就可以有兩萬少數反對派就否決咗第一個 但政府派第二次待議決 所以佢地否決咗派一萬係成立嘅

屌班鼓吹投白票既做白票狗有邊忽叫屈?
你引用我嗰句有講到五毛熱狗左膠咩，妄想症發作定爭住跳出黎認呀?

咪on9
政府要繞過立法會有幾難?
解散立法會都得啦

On9 仔

ROGER THAT

小數反民主派又係到嘈

咁你起我底都知我唔係投白票熱狗來
其實你有冇睇清楚我講緊咩?

反對派制衡唔到政府咪人權法生效？

佢地應該唔識分美國國會同美國政府嘅分別
HKHRDA係國會兩院定出黎 推動香港2020立會普選都係佢地寫落條Act嘅policy statement度 但侵Administration從來無人出黎認同或否定呢個目標 而執行條Act嘅就只有佢地先有權做到

覺得美國可以令到9月有立會普選嘅人對美國政治認識究竟有幾深呢

周浩鼎:反對派過半，我地會仆街陷家產

我就係想引發憲政危機。

制度太不利

笑死，到時變左民建聯拉布

所以係唔應該放棄選舉，
但攻之前有冇先諗過點樣今年內阻止到功能組別，
而唔係一來就直接諗點玩功能組別?
我支持要做準備工作，但係唔應該淨係主力做攻，因為以政府咁撚PK嘅性格一定會用嗱喳招令你難贏到，
Plan B從來都係因為行Plan A失敗而先去行

方國珊第十，范國威第十一。

回覆你之前仲要起咗你底先?
你唔係話我屈毛既話而家比機會你講清楚喇
首先你同唔同意我屌白票狗個留言先

可以否決全部議案。

重選再過半再否決議案。

保皇黨都做緊好多野
手足不能鬆懈

係

我就係要混亂唔係咩叫攬炒

軍火都冇 學人講武裝革命

其實冇功能組別仲易過半

鬥黃vs鬥藍

投白票等美國出手vs投白票等中央出手

前線打生打死你哋去投票vs防暴打生打死你哋去投票

衝有咩用咪又係俾人拉vs拉咗有咩用咪又係俾黃屍法官放人

一直都憲政危機緊啦

你見到危機
我地睇到機會

少數派又講野

藍就出晒嚟架啦
係吹風比老細聽我地唔掂架，泵多啲水啦

有你阿鼎做議員 已經引發左政府管治危機

到時班保蝗先係反對派

我就係要呢啲

係 YouTube 開live = 武裝革命?

冇裝革命

呀頂睇黎俾呢個呀姐嚇到怕左

合法架喎
請專重

係執政派
在野派收口！

周：成功爭取憲制危機

佢嗰TEAM過半就得
對家過半就發憲政危機？
BTW多謝認證

九月記得要踢走班PK建制派!!

中共危機
.關我鳩事

咁點解會搞到“反對派“有機會過半？

原來咁重要
唔投白票了

跟制度投票入議會都叫憲政危機

我要建制輸

假設攻立法會成功機會係10%或者更低

武裝革命成功機會係零...............

白票撚仲有咩借口反對？

條撚屌垃圾白票兵不嬲得把口聲大大
武裝革命？你俾呀？

就係要咁做

其實係憲政危機定建制危機

我地就係想你咁做

正解，對家都唔係流

乜都假，大家快登記做選民，叫哂身邊嘅人登記

建制派先係反對派別

比你玩晒好唔好？
輸唔起可以棄選
遊戲規則好公平
你都玩左咁耐，而家扮新手？

藍版熱狗

多條戰線

唔好話否決財政預算案咁小兒科
直情可以彈劾特首添
呢下真係令習敗北顏面掃地

要贏，要全部戰線都贏

鼎

deadbody唔係好佢好多架咋

我地要嬴

佢當自己天龍人？？？

又係講白痴嘢，當過半就唔洗拉布啦
政府做唔到令市場滿意嘅方案，就唔好去立法會

得啦 繼續進攻功能組別
然後又含撚投販民
成功爭取自閹拉布權同永續社運啦

原來可以咁做

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

圍標功能一旦失去
建制派隨時滅團

721

選民合法投票嘅結果 會引發危機

乜撚嘢制度嚟㗎？

做埋咁多衰野，撥亂返正都要時間啦，鼎鼎唔好劣住

但一個英國top U讀書返嚟嘅後生仔 竟然支持香港俾共慘黨獨裁 我真係接受唔到

拎到過半議席可以試下玩選港區人大代表

今舖大家晒冷
有咩橫手都要使

佢驚反對派過半

有功能界別呢個怪物

驚到死

阿鼎係同西環講！

寸土必爭

大把離地撚係藍 有咩岀奇

香港陷於憲政危機 先可以令到支那撕開佢呃外國香港有法治嘅假面目

咁你投建制啦

政府做嘅嘢啱嘅，咪有人支持囉

再者，造成政府、議會、香港人聲音不一致個源頭，係因為政府、大部份議員都唔係香港人揀

傻鼎係讀LSE既，現在LSE已經好多中共針係入面

講得幾好 呢個路線要推

所以林鄭篤灰報告篤埋呢啲所謂自己友
醒目到話埋俾人知點打

民建聯要變在野黨

我想問，進佔過半議席之後點解仲係反對派？

(民建聯講到黃色經濟圈一文不值)
連登仔:敵人認證
(民建聯話民主陣營大機會過半)
泛登仔:繼續敵人認證

泛登 保皇同一陣線

我撐本土反泛民 我做好心理準備被熱狗被共諜了 泛登仔可以圍屌我了

tldr
個憲政不嬲都有問題

冇錯，要解決憲制危機，就係撥亂反正，多數派即為執政派

周浩鼎連政黨輪替都唔識

明哂

攬炒就啱

咁講先推到自己人登記
之前區議會都係咁
多左好多廢老同蝗登記

仲有種票

大家要提所有人保護資料
唔好畀人呃左黎投票

白票撚係邊 仲有咩講 仲有班19熱狗